[HKUST] 科大討論區 (38) - 開學在即

剩返半個月……

啱啱先開始放暑假又就黎完

yes
now do 預習

星期四 department welcome day 會見到女神bb..... 觸景傷情

暑假？有放過咩？

算啦

唔算都唔得啦

有 咪淨番呢幾日囉

垃圾qsa fm lm

好想reg科

9月終於做到大學生了
希望入到cs

civl 2160 星期五夜晚間7-9

新人留名

lm

屌，我想放暑假

bb豬

呢科讀得掂其實唔錯

唔想開學

MAEC freshman留名

MECH Freshman 留名

CIVL freemen 留名

對數冇興趣
但係點解咁講嘅
其實依科有咩出路

stat出路唔會差 你叻嘅咪去做data analyst/名校master 自己學多少少cs/finance 補足下已經ok

ibank

2111 Student Centre 出咗Grade

收到風ching攞distinction, SS左

哪有SS
A+渣

但係對數冇興趣就已經咩都唔洗講 呢個major係math黎
所有好既出路都係math related 仲要一定要math好先行到

劇毒巴
依家係打算照讀
定點?

實係2160撞左2011
成班人pre reg唔到要轉時間

fail

안녕하세요

劇毒巴有無去到 hssu o camp?

In Civil you're fucked
其實mech都成日有類似情況 仲要唔肯改時間

入得n展就預左會fked up

Civil Pre reg曬啲科仲要唔要自己去reg邊個time slot ?

入得ust就預左

會pre reg 埋比你
唔岩心水再swap

不過civil好多course都得一個lecture

有無人收到風，1300出咗龜

入左ust根本唔知咩係reg科
busi除外

我個個sem都要drop pre reg 再重新reg過 寧願冇pre reg

如果係ddp/minor/double major就係
普通n展仔無得揀

james bb 都叫做有交帶
起碼講定21號係official deadline

1960考完連個影都冇
好似冇reg到呢科咁

仲考慮緊
不過我畀自己最遲今個禮拜六要決定
依家溫緊數睇下自己得唔得
唔得嘅話就繼續讀asso

冇呀
廢時一陣去咗quit就唔好啦
怕尷尬

你有去 ？是咪好多女

手足summer讀6cred

hall waiting list幾時會有results

系。但這些機會不是屬於我的

나랑사귈래

Civl2160

真男人
唔去ocamp

fm?
我覺得得我一個fm唔會去

大把人唔去啦
驚咩姐

Yes
U r not alone

lm睇無人上堂

根本迫人自修

我都讀6cred 好chur

你果組男女比例係幾多 ？

個POST又沉咗
PUSH

收到 謝巴打

幾時reg科

巧想reg科牙

悶

悶死

想睇佢pre reg左d咩比我

巴打FM?

係

FM 冇去ocamp
覺得咁撚熱向條街 city hunt 玩game好撚柒 仲要dem beat
不了

我都冇去

lm 今個sem 2160上堂take attendance

呀媽問我係咪讀夜校

連埋in train個timetable有3日要上到10點

Chaeyeon問我
있잖아 baby Baby 나랑 사귈래
I love u Chaeyeon

fm仲未睇得咩

呢句yebin問大家

未

Chaeyeon最後都有講나랑사귈래
聽完好有衝動大叫我願意

之前唔係有人話預早一個星期有得睇咩

新mv teaser 差唔多成隊轉哂髮型

係咪係student centre 度睇?
如果係 唔見有

最多咪1:3-1:5

係
咁可能要等多幾日

聽日打後先睇啦

check咩ar
咪又係crash哂

Yebin
幻滅

咪係
cute cute yebin->長黑直yebin->mk yebin->唔識形容yebin
yebin幾時搵番初心

me想問吓如果me英文overall 5*細分又全部狠
有5可唔可以照take elpa？

炒咗個造型師佢啦
仲有其他人都樣衰咗好多
除咗Chaeyeon

唔係22先出prereg咩 ？

每一次都偷跑

到底secret做乜鳩
admin圍爐re u都要post secret

不嬲嫁啦
今日又post雞翼
上次就admin C

unfollow 咗

follow開 痴線佬聯盟 個fb page

搞到電話成日無電

各位巴絲請問有冇reg科攻略
ps fm

school? target major?

女死女還在，下個更可愛

科大一年三百六十五日其實都冇假放

Fm?

咩School？

放緊

香港除咗神科真係冇幾多有出路

數唔係人讀

要特登喺另一個頁面寫嘢申請兼部門批准先煩

你ASSO第幾年

冇錯

我當年入大學都冇玩過迎新營，仲被屋企人鬧自閉

唔去先好 慳返幾舊水 反正唔會識唔到人

佢地係咁咖啦，無傷大雅

Agger

識唔識到人好睇性格，玩得多春嘢唔等於就識得多人，明明好簡單道理，偏偏好多人詐唔明

真。fishman攻略
唔益cd rom

你讀asso既話我教你busi course

聽日學abstract algebra 有咩要注意?

winter+summer

啱啱完咗year 1升year 2
Thanks 銀河姐姐
好有愛呀

大把course唔派A+ 啦

問題係full mark都無

A range區不嬲窄
B+一車車

唔派咪唔派囉
又唔係硬性規定要有A+

痴線，串Celine阿爸借個女上位都要炒魷，惡撚到咁

唔識，唔係讀數

正宗爛Grade

LANG都幾乎冇A+

咁唔等於啲支那人利用投訴逼鳩個教授係啱喎

個course要class parti
好似果陣有local拎a+話d mainland冇class parti
考試滿分冇a+都合理

Crash即係點？

2科撞時間

econ course a range既話有咩要注意

收到風1960都出咗龜了

要拎approval

上年2160淨係派過一個A 要連埋上堂佢比既加分紙仔先有A 無A+ 92-100%都會係A-

used wrong notation damn it

滿分都冇A+其實真係有d on9 以前math有個course 99.8%派A-都仲合理少少 起碼有得講話仲有0.2%先滿分

A range已經好開心 不求咩A+呢啲高不可攀嘅grade

咪係
未拎過A+

睇完發現2411 C得

sbm想讀下先揀

Lifs 1030 同ceng1800都未出grade 好驚爛grade

是A也是0就係

過埋聽日出2411 grade

會

問pre reg都hide係咩玩法

會 pre reg會知道course都咩session 包括lab/tutorial
同一個pre reg course轉session唔洗approval
記得用swap轉時間

聽過有人drop 然後reg另一個session

要管理幾千萬資金好忙

毒撚FM驚比人屌 唔該晒巴打

姐姐，比妹妹幫你打理好筆錢啦

國唔國N展ocamp應該要玩做1013past paper

南亞仔是咪讀cbme

fina + is 諗緊withdraw再self declare做acct狗

Chem
I am rubbish science student

好難，我嗰陣試過，跟住佢彈個訊息話係major requirement所以唔得，唯有swap

驚乜被人屌，屌你咪屌返佢，士可殺不可辱

你Year幾

Year2

Science
MAEC

係要pre-reg個陣swap 定係到真係reg個陣先swap

reg科果日先有得add/drop /swap

pre-reg個日有咩野要做?? 上去shopping cart到 加自己黎緊讀個d course?

MATH1013/1012讀好D
Spring sem記得讀MATH1014
其他跟MAEC suggested pathway就得

留意本身Requirement好似3個science course (including 1 Science & Tech)
唔好讀多會曬

a&f 不了

陳日去ocamp玩9 d毒撚好爽

ching仲洗唔洗落地盤牙

做完啦
好期待開學

我當年係add/drop period搞

完全唔期待

YEAR 2 MECH 唔記得PRE-REG點撚算?

給我一個土！土
給我一個生死狀！狀

pre-reg應該你前幾日已經做咗，至於紅字部分就係廿二號開始可以做

給我一碌竹

殺手科

fina soc number 1

竹Chem Chem猴

出左prereg

童年回憶

像破風 即使困局中 一起繼續衝 不要被心魔操縱
無懼怕前路大勇 光輝終得到

講漏左 我係non-ju fm 自膠先
廿二號做紅字部份，咁廿五號真係reg科有咩要做

好耐無上黎9up

swap科reg科都係廿五號做
廿二號係畀你申請overload,plan吓點swap,add course落shopping cart等等

多謝晒咁多位巴打解答

之前online reg個陣
有個網址比6個左右既組
每組唔同顏色
話幫fm
係咪唔理都得

今年四蛇D女

好驚無hall，希望有人比我屈蛇

我

hi peter??

안녕하세요,쯔위시

真嘅？你hall幾？

seng?
你唔填佢都果求其比個clan你
之後有activities，去左先pass到engg

我都想屈

Who is peter?

收到風 禾手joke mxxx痴xx巳經食左2個組女仲同埋個組媽出左pool

have you decided yet?

冇hall，你黎我屋企住就差唔多

六常係咪住清水灣豪宅？

no ar, me Saturday will make the decision ga la
don't hurry ok?

i see i see, i just ask ask je

你又知嘅，Ust 南亞仔係我鄰居

就係將你擺咗落shopping cart嘅科enroll，同時間鬥快

係咩

邊個overload咁勇

冇理

我住天水圍

我係busi小妹 黎緊升year1

子瑜

我是忙內

叫聲언니先

而家啲女咁chur

恨都咪恨

韓飯

我138

今年cbme有個南亞仔好撚正

This

Is

Gay

荃灣西喺荃灣南邊？？？

幽默感呢家野

可唔可以重新放個條link

thanks 絲打

小妹怕醜

世正都怕醜咁我係咩

我拍完2017內斂咗
銀河最可愛

8分鐘就沖完涼

恐怖

聽日m countdown求集氣
今日show champion比wanna one贏左

女仔先慢wo

平時我三分鐘出翻黎

我例外

Wanna one個勢好勁

你又真係快咗啲
我屙個屎都唔止3分鐘

thz 絲打

ioi出道果陣都拎唔到1位
wanna one all kill都似

靚女唔痾屎

屌你唔係玩緊ocamp咩
你地ocamp房game玩做數啊

樓上成班gay
扑哂

Yes me never 痾屎

我嘅ioi

我真小妹

巳成傳說
可以專注dia同gugudan了

仲有Pristin, Weki meki, somi, Chungha, sohye, 宇少

不過我除咗聽歌同save佢地11個嘅相都無點留意
已經搵唔返當年嘅感覺

Wanna one 都撞埋？

多謝大佬

南亞師兄出post?

即係要簡

me

fuck
太遲

咁多位可唔可以答下我呢個問題
話說我讀左一年asso準備quit,之後jupas入黎讀engine tran唔tran到cre

let me try this for you

你得?

asso year 1啱啱用jupas入咗
幫你問問

我最近order左transcript,但驚佢見我唔交學費唔俾我
見到有3科tran到

希望詹士bb可以改快啲

Ocamp 中留名

全部去晒ocamp 茂人9up

Second round ECOF

咁顛

開分身

入咗ECOF 囉

EOCF test: 識唔識樓市Ecof廢青真人?

屌ceng 1800冇a

佢地房game做數咋

點解會識

我俾quiz 2拉低咗
好sad

MATH1013, MATH1023, PHY1112學術研究會

我住一個sem都有拎行李箱啦

你唔拎有排搬

開頭其實冇乜野扲入去，但check out嗰陣發覺要兩個行李箱先搬晒啲嘢走

我都係

Btw幾時可以check in?

幾時有pre-reg timetable 呀垃圾UST

紐約時報: 星期四將是香港現代歷史分水嶺

原來check in 有收到email?

Chem 個welcome 原來唔一定要去 俾封email 大到

Hall waiting list係咪要等main round checkin 完之後先會再update ？
屯門碼頭 wait緊50

MAEC痴線佬返嚟喇

大家好，係咪好掛住我？

茅人sic梨牙，梨freemen嚟?

好耐冇見maec痴線佬

gay

MECH死線戰士強勢回歸

禾刀吾色，里好打極有限

你誰呀？

矛人色梨，出番去吾巧番泥

呢個新名會員好似未見過

改咗名啫
咁快唔認得人

頂 冇起底嘛

即時入獄 哈哈

大學生仲玩緊ocamp

其實我出埋sosc1300 grade 就正式grad...
快d出grade 啦

幾時出time table呀仆街

科大無人理政治
得個科大行動

科大得so-called 學術

我愛大家

個個去完ocamp都轉基

想問下ITSC 個username 有冇得轉

基佬洗禮

仲未有timetable

4670 enroled 1?

Fm only

做咩要轉 ？btw好似無

開嗰陣我edit 唔到 開完先發現唔得

個itsc id係你first name 簡寫+last name
如果同其他人撞名就會係最尾加ab,ac,a.....ax.....zz
跟足你咁多年架

註冊都改唔到名
中咗咩bug

個id係itsc改比你
冇得自己改㗎

點解你會覺得有得改

屌 我仲以為係我唔改所以先用呢類方法出個id
On9 咗

有啲人直頭懶得去

即係冇

詹士bb有聲氣啦

civil未出pre reg都知排唔到day off

要幾時先出晒pre-reg

科大學生會仲有既
但建議出去join學聯/其他社運組織

2411出左grade
Above mean 0.5 sd = C

踩mean F?

爛過avery ching

咁冇讀M2冇得揀1013
係咪唔比揀maec

原來avery爛grade 我竟然可以係佢手上攞個一個a- 認真符碌

唔係 讀1012之後上1014

我見佢major require 1013

21前

mk jai

有1014就得 I think

其實兩個course 大致一樣 係分開拉curve咁解

你估到我邊個?

上邊個網睇

牛夜ching 攞A+又同你班毒撚講咩？

星空ching話check卷個陣已經見到旁邊1個nds 58/60 一個59/60
而60分係一定唔會check
仲邊有份

student centre

course catalog咪寫左MAEC可以用MATH1012 fulfil requirement囉

thx 夠gpa揀再講

一年ssci揀到meac有冇十個

點會無
science school 搞架wor

mean 都3.4
有咁多人咁高gpa咩

3.5 周街都有

學霸識開都係學霸

Me 得3.3 only

是旦搵個NDS都有

3.5邊有資格叫學霸
起碼3.7以上先算係啦

SBM冇4都唔算學霸

SSCI/SENG咁爛grade 3.7差唔多架啦
Btw 今年數據：ust 95% percentile CGA~ 3.94
即係有超過5%人gpa高過3.94 計返其實每屆都幾十一百人有呢個gpa
3.5真係冇資格叫做學霸 而且真係周街都係

南亞ching咩major
溝到女未

識幾個ching第一個sem都係2.5-2.8

南亞清失敗咗？

見到有Fd 入左中大 日日都有貓玩
唔知大家有冇係科大見過貓呢

野豬可能有幾隻

喵~

我major chem

邊度有得睇呢個數據

arr 出aa 果時會講埋
3.94

MISS ME?

Me

有有人呀

有冇link?

有冇咁多

有會計狗
汪汪汪

食過第二件啦

屌左幾個組女

我得2.4是咪可以跳蘑菇

冇

想屌幾個組媽

鹽濕jai

成班有J既係到話人

加油呀ching

組媽組女都冇可以屌乜

屌組爸

Many gay lo here

屌組仔

yes
順其自然食其他女
flirt定第二條女

我會努力讀書的

唔想住

我唔係public source到睇返黎 不過唔講得邊到睇到

bcb bisc點揀好
bcb好撚chur但專 bisc hea到仆街但好free

BCB邊到chur？
btw 引述某LIFS prof: 將來做返呢行既就BCB因為有用
轉行既就BISC因為夠hea 反正之後用唔返d野

我見bcb個major requirement好多野讀 以為佢chur
做返呢行係咪賣藥定lab

fys d admin 好on9

學生係咪冇可能喺科大泊車泊過夜？

唔係第一日既事啦 成日係到圍威喂

有錢就得

泊油站果個啦屌，月租都係千二，不過就爛地同露天，低地台就唔好走入去玩命

咁benz e class 房門頂唔頂得順

Estate?

感謝巴打
學渣偷偷問多個問題 gpa3.23係咪唔報得urop要私底下r prof

唔係min 3.0咩？ 唔係好記得不過我識人唔夠3都報到
同埋無論如何都係要私底下r prof 所以冇分別
send email記住寫好d 有d prof好介意學生唔識send email或者冇禮貌

直接做RA 啦
搵個自己有興趣跟嘅老細 email 佢傾下，睇下請唔請RA, 多數傾兩句都會收，好過你urop 其實

好多時候會urop連埋RA一齊做 no harm in trying 同埋lifs好多prof都中意收學生做urop 唔知點解

幾時出pre reg timetable

今晚有機

唔出
就唔洗讀
yeah

今晚/21
六日應該唔出

On9 ust 快啲出pre-reg 啦，雖然我無pre-reg

same

( Show Blocked User - UST南亞仔 )
Bye

urop要3.3 多謝兩位巴打既建議
開學去r下prof

南亞ching都唔係第一次俾人block

感覺條女係比ching串走左

千秋巴打都係BCB?

升yr2 lifs 巴打yr幾啊

好撚大機會係

儘管笑啦 我知錯啦

渣ga

屌條柒頭attention seeker黎
現實跟本無人想理佢

上嚟都係想搵人理下啫

突發，出左pre reg

等21啦

出左, pre-reg 18 credit

法國搭唔到嗲
都是返嚟鳩up算

成班mk仔招fd子

ust係咪讀書真係好大壓力
唔想做學霸只係想engine過3咩major都有得諗
已經咩唔敢玩咁多野

mech

玩咩9呀
每日上完堂好返屋企啦

接受左又瘋狂讀書既現實

你以為咁容易過到3呀
2.3炸

好想快啲開學讀書

0.3 巴打們有咩靠你地啦

2科LANG

sem1準備quit

點分咩course 係會被pre reg 咩course 要自己 reg

多數pre reg俾你既都係major equipment 要自己reg嘅多數係 common core 或 elective

O camp mkt女女好正呀

咁有無邊到會list 哂出黎

ching們me入hell5是咪大傻仔

Google "ug prog catalog" 睇自己既school requirement & major core
多數都會有pre reg 除左electives

Sisprod 過兩日就會出 放心 學校會出咗pre reg 比你睇先 之後先會到你reg course 個section

明白
咁我又點知我個major 咩source 會係咩term pre reg 比我
有冇類似確實既timeline 可以睇下
只揾到sample of study path ..

所以只會係公布pre reg 嗰一刻先知黎緊個sem pre reg 咗咩 ?

你咩school先?

Business

跟呢個表pre reg

其實你睇study path 你都知邊啲係pre reg
Sor 呢層唔太清楚

跟pathway 1 定2 pre reg?

問題就係有太多個studypath 咁我睇邊個

Pathway 2 好似係m1人

正常都係study path 1

fg做咗陣野覺得ust係天堂

太長唔quote 啦
我依家入咗ECOF 同我有讀m2
最後一個問題 咁系統跟pathway 1定 2 pre reg
麻煩哂

我咁問因為佢話interested in Bsc 係pathway 2..

Students should note that their second major programs will not be shown in the transcripts/grade reports until they confirm their second major in their final term.

Students' records will then be updated to show that they are studying in two program, e.g. BBA in Finance and Marketing, will appear in their transcript in the final term after they have officially declared for it.

咁一定係pathway 2
ECOF 唔使讀 OM MARK MGMT

收到
Thanks!

BCB升year3 仲以為你係我同學添

七一聯校論壇間間到齊，唯獨科大都冇影

多多道鐵欄都唔夠起

呢條友來緊學期統領MATH1014，慘

你睇真啲？

支那種

睇學系咖

近朱者赤，近墨者黑

好危險

睇到都笑鳩死

點解要報呢？聽講好易FAIL

又唔好咁講人

聽Engine人話個個星期都要寫lab report，又要去理大工業訓練做完又要寫intern report，份份都三千字，而且幾易彈回頭

讀兩個主修？神咩屌

business school 好正常

Business School靚Grade吖嘛

後面嗰d肯寫就得架啦
又幾可彈回頭
lab report計分計grade就話有d壓力啫

好正常
me acct+econ

business唔double major咪又係要搵course讀夠120credits
一個major加埋common core同其他野好似先100cre左右

雖則嘥銀時都大把lab report寫

係咩？我地SCIENCE一個主修再加堆垃圾CC都砌夠一百二十

都唔明CC讀來做乜鳩
拖撚到啲GPA低晒

sbm果d pre reg係視乎你有冇讀m1/2,有就pathway 2

sem 1 pre reg會有lang1002, acct 2010, isom 2500, sbmt 1111(0 cred), math 1013
基本上busi sem 1 max係得15cred, 上面既course加埋得12cred,姐係你要自己reg多科cc,如果你冇讀econ/econ拎低過lv3就會係sem 1/2其中一間讀econ 2103

其實有d人有讀m1/2都會pre reg pathway 1,但多數都係pathway 2

sem 2 pre reg isom 2010 isom 2700 mgmt 2010 lang 1003 econ2113
如果你上個sem讀左econ 2103既話,sem 2唔洗讀econ 2113,同埋可能會變做讀fina 2303,因為我有朋友冇讀其中一間isom course,但變左係fina 2303

同埋drop左pre reg冇得係student centre度reg番架
reg番要寫信同學校/department講,所以唔好手痕禁錯制

睇你想讀咩啦
我就讀cc求學問既
所以上個sem take左科叫south china religion,用廣東話教
幾好grade,但一次quiz都考成10份readings,總共400頁紙左右,有中有英
睇撚到仆街

但個prof係有料,同埋上佢堂真係會對d民間風俗多左份敬畏之情

HUMA 1630?

LIB 借張卡比人一齊入會唔會出事

試過好多次

紅色 紅色 紅色
一顆心清晰透澈似酒色
誰人被你愛著 幸福開始
興奮也是常情

可能你好享受啦，我就唔享受，寧願自己睇書吸收

點解咁做😂？

紅色？我一睇到以為係破處嘅紅色😂😂😂

從來未聽過人fail
讀sci做research都好正路既 我支持

肥琳智仔生日快樂

識貨

又要去理大工業訓練做完又要寫intern report

個份叫industrial training report 返intern寫個份先叫intern report
lab report 同組點都會有人有sources 呢個時候你就會好感激班mk

從來唔靠source

ching 有無source

想問下year 3 bba有無pre reg

你係整sources個個緊係唔洗靠source

Major course

其實我仲未交logbook

其實science school 揀唔揀tract 有冇咩大分別 如果想第時做research

有無人讀rmbi 請問入左rmbi呢3年應該做咩好

入ire啦 或者咩UROP

咁Cga3.5 夠唔夠試申請ire

睇你咩料啦，唔係個個做科學家嘅

你跟track要讀多好多學分

所以我先想知對想做research 有冇咩幫助

識得有個靠第一年CGA比較高入咗IRE，但入完科科炒晒，每次考試低平均分過一個SD，跟住被學業顧問請咗出IRE，而家變返普通學系生

咁都得

IRE唔少仆街，陰陰濕濕，狗眼睇人低，你廢你剩就背後篤到你咩，就算IRE部門唔請佢走，佢都冇面留低

原來入面咁黑暗 謝巴打建議

我唔係IRE，但接觸過唔少佢地啲人

我想問cpeg嘅出路同人工係咪會低過cs好多
有冇咩係cs學到 但係cpeg冇得學
我唔夠分入呀cs

有冇人可以答下上面呢位仁兄

其實可以audit的
姐係齋reg同上堂
但唔計grade

唔計……咁讀來做咩

asshole 破處唔會有血

倫伯呢首好正，原唱(都係作曲個人) 玉置浩二都唔錯，但把聲冇倫伯咁正

想讀又唔想爛grade
transcript會show到你有上過個d course
sosc同huma course唔好grade架ma
sit堂都得既

School welcome and orientation係咪一定要去
專登返去睇四個show

呢個就好啲

咪返去囉

番去玩下姐
冇壞既

audit要有位剩 又要 instructor approve

話說有冇巴打想讀huma3810代替中lang 好似幾抵

PISH

正常都approv架啦

聽過人想audit acct3610 比人reject

我都想，但怕撞主修堂

好多主修堂開得一班，因為得七八十人左右，連swap都冇撚得你swap

agger D濕鳩堂搞到冇dayoff
星期五要特登返一堂

最仆街係九點開始上嘅堂

下個sem最理想既排法係9點lang

me ideal case 2 dayoff
but wed n fri need attend 9am lesson
chi lun sin

我最理想係4日9點但係冇dayoff
全部1點完 淨係上上晝 但係我諗我10成會自製dayoff

我入咗來兩年，淨係砌得出一次一日嘅Day-off

我GPA低，所以唔敢自製day-off

為左dayoff但其他成條柱就不了

返左GPA都係咁低

有一日9-5 我覺得會返到變痴線佬

嘥銀時，有名你叫

內向就是原罪？

樣先係原罪
內向但靚仔叫做文靜 內向但柒叫做毒撚

好多撚樣一日到黑為樣衰毒撚羅織罪名，講到尾就係以貌取人，周圍都係依啲人

不要說了

我fd year 1 fall 0900-1900

少年你太年輕了
識人 0900-2150

下個sem
MARK 3470

Lecture 18:00-20:50

夜晚堂

上個sem MARK4210

Lecture: 18:00 - 20:50
Tutorial: 21:00-21:50

中間冇break?

戥你陰功

出pre reg未

有冇business school 既新生收到有關academic advising session 既信

屌那星仲唔出reg時間

UST 南亞仔點睇尼泊爾女仔？

樣似香港華人 性格單純啲 佢地多數接受仔女同外國人相處同交往
Btw 佢地多數信印度教同彿教 唔係回教

信回教嗰啲有幾多個思想正常？

唔該曬Ching ，祝你早日溝到女女

其實好睇佢地家庭嘅思想同教育 可以差好遠 冇得一概而論
例如白先勇老豆白崇禧都係信回教 但佢好擁護普世價值 積極推動回教世俗化
相反 沙地阿拉伯果班 2017都仲唔化 唉

U are welcome

請問有冇人知邊個現任學生會長Chloe Chan嘅學生會前成員D_____ L___？？

科大post已經唔會再置頂
有冇手足光復科大？

點光復？

咁就無咁多cd rom mon post

多討論

好

銀河娜都唔見咗

校園台突然旺咗咁多

推post

好撚夜啦

玩ocamp啦肯定

去咗格劍

呢度有幾多fm？想識下咁多位

想問下幾時先開始reg科？
又話22號之前有消息 到而家乜都冇
上student center又咩都睇唔到

小妹fm
巧想識大家

all gay

所以咪抽你唔中

男人老狗扮女人

Pound of ust
Pound of hk
Usust!

呢度有幾多個gay佬 小弟想搵人格劍

今日星期日呀 等多2日啦

等睇今晚出pre reg

求下咁多位科大仔女一齊去

Push

求下大家去啦

唔係冇人理呀

星期日

走都要啦
玩仲緊要過香港既自由

宇宙第〇

返屋企上下網先
而家做咁多效用唔大住

痴線
仲網上打飛機咩

Yes
唔做又死,做又死
點解唔搏下

大家出黎啦

一早set左command啦
你估 ARRO班人平時夜晚開OT咩

sor

其實有冇手足出黎
咁多位fm知唔知發生緊咩事

以前去得多，而家冇乜氣

唔係我搏，我擔當唔起

沒有抗爭 哪有改變

我地只能夠支援敢死隊

匪諜会長Chloe Chan万歳！党会重重有賞！

聲明都唔願打 咪ff有科大旗

出pre reg 了

個個玩ocamp 唔上黎

student centre未睇到

就中暑，不了

yr1等下啦

真係今晚

去到year 1 啦喎

幫我prereg左1013

仲唔快d操數

civl 3 日10pm

REG到食咗屎咁

頂我明明預左讀1003

btw 想問lang2010要自己reg?定係可以唔讀

竟然fall sem pre reg左econ2123無labu

好驚1013F

帽事嘅 F完retake咪得
利申:1012F

推

MGMT2130邊個好

跪求好grade HUMA course推介

R爆頭

之前讀huma1811幾好grade 但fall好似冇開

之前REG左科 HUMA1020甲骨文 ，爛左

宜家要洗grade

想問下咁樣即係點
例如COMP 2011 L4
L4 (1798)
Mo 01:30PM - 02:50PM
Fr 09:00AM - 10:20AM Rm 1104, Acad Concourse (120) CHAN, Ki Cecia

有兩個時間 但其他L得一個時間

係 simon wong教

即是你有一堂星期一上，一堂星期五上 lol

想讀喎 聽落好過癮

第一次一堂劈開做兩堂上咩？

留意下每堂上幾耐

cls

你嘥銀時嘅咪要讀

labu2040 無pre reg

操多仔數，上多啲Maths Support Centre請教

咪玩啦，Winter得嗰一個月唔夠，真心讀條撚咩

入Student Center唔知邊樹有得向學系申請，但佢未必批

唔搞咁多啦

isom2500 有9個人 prereg waitlist

其實huma 5字頭d course係咪都揀得
雖則星期六返去都幾on9

pg course讀黎做咩

fm 淨係讀pre-reg個堆科
22號係唔係冇野做? 25號淨係swap session就得?

佢地望落有趣過其他huma course 唔想讀共匪史
利申:想minor huma

要instructor approve
同埋唔計common core

2040係咪好過2060 ？
巴打都係升year2 study pathway 1

cc外嘅18cre?

想問可以點睇返差幾多cc未讀
唔記得左點禁

各位ching 有野問
我今年year2 升year3, BBA Non-ju, 想問關於Labu Course
依家佢pre-reg左Labu 2020
但係我check番 其他讀完LANG 之後 year2 fall 讀既係LABU 2040 ／LABU 2060
咁我係之後再要reg 番 2040, 2060 定係我有另一個path way?

搭單問一問Fina 2303 有無邊個好grade 推介？

student centre -> my academics -> graduation and advisement -> advisement report

你要去advisement report到睇返wor

thanks

出左enrol時間未?

Phy 1111 難唔難攞approval

Chem排第二都reg唔到
比排第三既phys crash左
係咪有問題
可唔可以打電話去改番岩
兩班仲有位
科phy仲有其他時間

22 9.30先知

lang1022A

DSE level 5?

SOSC1960 Eva 教好唔好grade

1960 1980 邊個教都係爛grade course
都唔知點解咁多人reg

此話何解

ustspace 死ser
一出pre reg就咁

後門狗考elpa

升year2 life science 有野想問
今個sem 佢無pre reg lang 比我
想問洗唔洗自己再reg 番？

咁DSE咩grade先

4

agger

same here 但係我會自己reg返

自己上ust space睇下啦

[member]係呀
之前唔係跟reg既priority排咩
唔係應該reg左chem先
之後再睇phys有冇時間再reg比我咩
定年年都有人好似我咁
［/member]

Fail

[轉貼舊登]

1980我Mid term,final都above少少mean,2份essay踩mean
1960我midterm final 踩mean,2份essay一份踩mean一份below mean

唔搞係最好，我上次搞已經係Year 1下學期為咗湊高GPA而暫時唔想讀爛grade必修科所致

但係咪一定要自己reg 番
定係spring sem 再讀都未遲

我考咗兩次，一次第一年開學前，一次第一年下學期五月

LIFS你可以第三年上學期先讀，但第二年上學期讀咗先係好少少

好慘

c- 伏到

SOSC1200 waitlist 16
SOSC1210 waitlist 35

最陰功呢樣

今年搞咩
pre reg有waitlist
labu2020同上年reg既情況又唔同
lang/labu好多唔pre reg

點解 ACCT3030 有11個ACCT major 既人reg 左

first maj fina second maj acct lo

second maj acct 都唔讀得acct3030啦

no i mean major pre reg方法
上3年acct maj都係fall pre reg mgmt2130 spring先labu2020
今年fall就pre reg左labu2020

會照pre reg 要自己drop
我上年就係咁中過伏

今年yr3 first maj acct果班pre reg左labu

想問下 chem course 有無得同cc 嘅s&t double count 例如major requirement 要我讀一個1000 level science course , 我讀咗chem 1004, 咁呢個course 可唔可以count 埋落s&t cc 到

For Science School:
Some courses used to fulfill Major and/or School Requirements can also fulfill University Common Core Requirements. Students may reuse a maximum of 9 credits of these courses to count towards Common Core Requirements.

Most students select their majors at the end of the third term. In the fourth term, students will be pre-enrolled in ACCT 2200, ECON2123 (if not taken in the third term). For LABU course, students may have to enroll in the courses based on your major study pathway.

想問我唔打算major econ
yr2 fall sem又無pre reg econ2123
Spring sem仲要唔要讀？

SA ssc ISOM1380 ISOM1500 SOSC1960揀邊個好 其他撞曬時間

中文 course IPC班
有咩分別

grad之前一定要讀

仆街

I班 non-local
P班 putonghua
C班 catonese

有人話spring未必開 我諗依家讀定好D

Sosc1960你想讀都waitlist唔到啦

點解你會知pre reg 乜人？

Pre reg 落waitlist真係

LANG2010個個sem都開架啦

LANG1002A 22人一班

你係咪asso 讀過chem?

好似全部都係QSA

仲唔謝主隆恩
排隊排前左

1980都唔知讀黎為乜

係授課
考都係要講普通話?

Thx

(engine fm)有冇師兄解釋下而家咩情況
點解佢之前話要15-18credit但而家我得10credit
同埋點解會比左我排最後既bio我

即係代表你唔好彩 靠自己reg吧

你唔好彩

MATH 1012,1013,1020,1023 邊個最難
如果我pre reg 咗1013 又可唔可以轉架

無1020 wor
如果你有level5可以轉1023

我見有1020 Accelerated Calculus

落晒waiting list
同埋點解冇study pathway 睇

應該以後都唔會開呢科
以前3年制違留既產物

AL年代嘅野黎
無開好多年

pre reg得10cred 要自己reg多5cred?

明白... 咁我5** 轉唔轉好 會唔會低grade 咗

9 表示

原來咁多人同我差唔多

6

點搵waiting list

1013屈人grade好過啦
1023比nds屈

收到

我負責幫人拉低條curve

佢enrolled 個class schedule 個SOSC 1200同SOSC 1210都係waiting pre reg都waiting list

Fm表示完全睇唔明個system係點玩

正常

玩2個 sem就明點玩

點睇自己有冇course 係waiting list 到

如果我之前完全冇理過，依家student centre出左個時間表比我，即係之後跟住上堂就得 ？

不如你貼一貼個timetable出嚟先

可以咁講
之後25號你再揀多1-2個course讀

dse eng level 5 lang 1002S

Subgrade pls

5** 3 5 5*

冇math？ 巴打考gce/ib trans左？

Subgrade <4 go S stream

sor原來巴打係yr2 ee
non ju？

如果我non ju升year2，但冇tran credit，係咪即係由year1開始讀起

睇個樣應該係trans咗math啦喎

係呀non ju升yr2 ee 但我冇train credit 洗唔洗讀返year1啲course咖

我冇交到tran credit 張form

咁點解你仲唔去交

好似話要reg day嗰日交埋

per reg得FYDP

咁都level 5

唔關事 email 俾MY 就得

我都係過左reg day 先交

係呀好撚仆街，反香港反本土

同埋有啲唔明 如果我冇tran到既話 我照計唔係應該要讀左math 1012同 phy 1112 之後先讀到phy1114咖咩

讀HUMA3810就避到

MY? 呢家交都得 ？

屌你老母冚家剷
Major requirement霸晒時間表，點撚樣報Common Core呀

快啲去交啦仲望

好慘，咁樣拖到得五

我都係苦主

你係咪non jupas 入ee 但係冇入WhatsApp group

1013屈人grade？咁易咩？

係呀

唔好意思想問下MY係咩

英文底子應該幾好
作文衰咩

M2 5** 好明顯係食物鏈頂層啦

你都係親自去arro office搞啦 火雞行入去轉右上電梯就見到

係咪上呢到搵返哂之後填返form交上去就可以

winter同summer 係唔係都仲會有pre-reg ?

係 盡快搞

係 不如你問吓上面嗰個巴打可唔可以入嗰個WhatsApp睇下仲有咩要注意

BTW 留番個聯絡方法 加你入去

唔會 除左summer有d engine major可能有industrial training course

好呀唔該哂我聽朝會一早交上去

Hkg9757123@hotmail.com 唔該哂

唔該哂巴打你先

係咪有個shopping cart 既野可以放想reg既Course入去之後正式reg嗰日直接enroll
但點解我no access 架

原來如此？咁勇往直前啦

唔會！

廿二號開始

出左prereg上番水先

上到大學咪再j自己dse啦

唔係，會話（計埋校本評核）衰四，閱讀作文都有五星，聆聽綜合有五

年中不知幾多人M2有星而一〇一三攞C甚至C-

dse讀法vs大學讀法既第一次正式衝突就係math1013同埋phys1112